［權威］2018年英雄電影排行榜

第6名 Ant-Man 2
成套戲零笑位，打鬥零創意，電影質素堪比雷神2，唯一值得睇嘅就係片尾彩蛋，為Avengers 4鋪路

第5名 Aquaman，黑豹
兩套戲故事相似，Aquaman贏在CG同Amber Heard對波，黑豹贏在反派，所以打和喇！

第4名 Deadpool 2
繼續惡搞Marvel DC，但係黔驢技窮玩唔出咩新花樣，希望下集Avengers嘅加入可以帶來新鮮感

第3名 Venom
雖然影評劣評如潮，但係主角同Venom之間嘅基情互動寫得幾好，亦都唔會懶有深度夾硬講啲咩大道理，可見Sony好清楚觀眾入場想睇啲咩

第2名 Teen Titans Go! To the Movies
套戲比起Deadpool更無厘頭，更加惡搞，證明DC都係拍番動畫電影算喇

第1名 Avengers 3
無需多講

大家點睇？
G持樓主
垃圾排名，收皮喇

水行俠第三，蜘蛛俠平行宇宙第二

Antman點會成套戲零笑位
black panther就零笑位

我排
1.Avengers3
2.Antman2
3.Aquaman
4.Deadpool2
5.Venom
6.Black Panther

負評 毋須多講

推

認同，年尾呢兩套真係超晒班，諗都冇諗過

樓主亂咁排

個人感受 不喜勿插
水行俠
avg3
死侍2
黑豹
毒魔
蟻俠2

Teen Titans Go! To the Movies 無睇過 就唔落評語

真係要排
1. A3
2. Aquaman
3. DP2
4. Antman2
5. Venom
6. 黑豹

6. 黑豹動作場面設定 個人唔太欣賞
尤其是最終大戰 兩個係度一邊打 一邊避火車
營造唔到最終大戰個緊張感之餘
亦令動作場面斷斷續續 無連貫

5. Venom整體上唔差 動作場面上亦都係花過心思
以Venom人設去設計點打
但問題係CG真係差少少
好多位都好亂 睇到一頭霧水
另外 故事亦有bug 不過唔深究會睇得幾開心

4. Antman2 睇主角個老友點鳩UP 真係笑到碌地
動作場面設計精彩
尤其是黃蜂女同黑幫班人係廚房度打 真係正到無論
笑點唔少 故事唔錯

3. DP2 整體上係唔錯 充份發揮"賤"呢個特點
笑點十足 尤其是自殺跳傘 同 最後回到過去改時間線
真心覺得勁好笑
動作場面上 DP 同 cable打以及鋼人同紅坦克打 都好好睇

2. 除左個色調我唔鍾意外 真心唔錯
尤其是360度鏡頭以及一鏡到底打鬥 真係好新鮮

1. A3最強大之處 係時間控制 每一個英雄都有時間表演
其他既
不解釋

Aquaman > Avg3 > Antman2 > DP2
黑豹同毒魔無睇

影評人： 黑豹世界第一

iw> aquaman> 其他

估唔到冇人講spidey

superhero movie 好多人prefer睇真人版多過動畫電影
甚至有少少抗拒

avenger 3
spider-man
aquaman
deadpool 2
antman 2
black panther

個人感覺
avg3/水行俠/Spider-Verse
今年係呢3套覺得好掂
最驚喜都係水行俠
果陣仲笑佢點拍恐怖片
Spider 拍出黎真係最好睇既GG俠電影
都係驚喜之作

毒魔
蟻俠2
死待2
蟻俠同死待個人覺得仲衰過第一集

黑豹
係ca3 果陣d 動作場面仲好睇過佢套戲
唔係Killmonger 撐場真係唔掂

Into the Spider-Verse> all

今年呢兩場大戰都好正

Teen titans啲歌同笑位高汁

推the Waynes去死

最好睇一定係spider-man
最差一定係venom
最overrated一定係black panther

Avengers
Aquaman
Venom
Ant man
Deadpool
Black Panther

黑豹先令人失望